余香凝可唔可以被稱為臭雞界吳岱融?

吳岱融因爲一句臭雞一炮而紅，余香凝因爲做臭雞一炮而紅

大家發起一場運動
條女代言既所有產品唔好買
所有拍既廣告，劇， 戲全部唔好睇
仲要向身面朋友， 屋企人講條女又幾仆街， 全面抵制佢， 釣金龜丫啦， 唔好做明星啦。

香港比佢呢啲臭雞搞臭曬

push

條臭雞仲好意思出黎扮哂傷心列撚哂point係度反駁 未見過人比帽人帶仲可以理直氣壯 收皮啦臭雞扮可憐搏同情慳d啦

香港啲雞比佢搞到臭哂

比帽人帶仲可以發嚴正聲明

蛋記個下做鳩佢真係勁
都表明咗點解香港咁多年無女歌手贏到春卷

Del咗post

呢啲人要為自己做嘅衰事負責任！支持全力ban 她

留名睇佢退出娛圈 再比啲老闆睇佢唔起 從此只可以做雞

明買明賣 應該遲下發過豬頭

天下一將士係咩名嚟

同埋究竟係天下—將士定天下一將士

古天樂公司

我覺得炒作味濃

咁算唔算炒濃

而家男既一致拎晒同情分
條女半紅不黑不如谷條仔上晒位入晒屋咪仲好
我估jer
我個人疑心重

你會唔會冒自己比人叫臭雞嘅險上位

錢可以令人做雞 更何況俾人叫臭雞
同埋都係講一排
我覺得唔係無可能
因為成件事都好突然咁
仲要條仔紅左先咁?

如果真係炒作 唯有祝佢成功

以前覺得佢靚過佢阿妹好多
而家反而鍾意佢阿妹多d
佢成日做gym操得太勁
M8發佈會既佢先最屈機